有無人出發去緊律政中心睇風景？

如題
驚去到得自己一個會好柒